[I/A] King’s Raid #114 台伏準備 + 本周大更新

台服原廠直營，唔怕台伏特別版
事前登錄中
活動時間：4/17(二) 12:00 ~ 5/17(四) 23:59

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 全攻略

本周大更新真係難聽過粗口

本週打龍週

我都想知，我估我真係年年都犯太歲

手動打HELL拎花花石碎
如果亞服有70BD 訓位-1可以叫我

新手留名

2個禮拜更啲咁嘅嘢其實合唔合格

有兩件有公廁四屬 多謝啱先各位巴打意見

你有無覺得爽？

蛋妹Skin張圖J到出血

咁你咪可以當合格

光法護士C姐對腳

點解未有本子

入唔到GAME喎

有冇日服bd或者id

+1

洋介巴有冇買nyx

未打十龍

蛋妹3D 唔得,同埋個Concept同原裝個skin好似

蛋妹好普通

點入唔到法

係咁find a server

召喚賤巴

2100當買張圖

我都係

我買左mitra

似係佢問題囉 你地重新開GAME應該都入唔到

買左 開心使用中

召喚尼祿巴 與尼祿巴既朋友

咩事
有冇圖呀

入得啦

貼錢買屎食依啲野我仲未做得出住
同埋我抽既話vespa實全部俾垃圾我

話緊我

你間唔中都有粒糖仔食下 所以係理解既

日服有冇龍場

最差都有碎，好過10抽咩都冇

我都等緊人

我邀你都冇應

+

ming99jai

係街 你講我先開遠端掛 等等 依加入

你唔係搵瘋雪巴咩？

我唔知你地有冇場

如果大家都full咁就算
我自己掛火龍完個任算

原來打十場就得 手動打咗30場低級垃圾龍

亞服T7 BD

慘

我見佢召喚你咋

我開

岩岩上水見唔到大家召喚 sorry

黃巴 黑仔巴 係咪11點完

我地撞英就真

冇野我可以用其他既 等你地carry

提提大定一定要去拎獎勵

無人入。。。你地個個入哂場啦？

唔記得左貓奴巴你個名

求id

喵撚A

幫我同你fd講叫佢等多陣 我整緊裝

要拎10次 好白痴

我打完10次要攞獎勵先

Me ok

差尼碌巴

唔記得做日任

你地有咩岀去呢到講一講

我都係掛到十點十一去拎獎先

你搞好再入黎 我solo緊

好呀
我都想solo到

10抽 7錢 雖然本來就無咩送 不過14日ut碎 今次真係送ut

我冇咩所謂

我未做日任

拆埋goblin個UT岩岩好夠料合ut
諗緊蛋妹好定係轉會物攻升mitra

頭先有個新年遺，仲要爆左，真係同咩都無無分別

OKOK 咁11完 去沖個涼 手動撚

要搵日研究下個macro點用

抽中左好多升t碎

加埋今期cr嘅碎咪得 洗乜拆

唔洗找日啦
marco就2個制

膚色嘅分別

我連夜神都未裝

用緊手機手動？

係

咁依個就抽完之後既事lar

CR打唔過hard

多謝巴打

仲用緊部老爺機，要時間研究下

日服70bd有兩個位可以比大家入
我打到11點去解日任 解完再打

你up高T就得

亞服有無巴打埸俾我訓10埸龍
ID: rVs

用nox錄咗個bd同刷首抽嘅劇本就用到依加

之後試下搵街場過下先
唔得再搵大家求救

家陣我T5得兩隻角 冇料升theo仔 反而係有花

搵定loh macro都得了

課

每日30場 手動算啦

仲要日伏唔知幾時有loh

sem尾冇時間番工 D錢準備留黎過呢期

完sem再番工搵錢課

打HARD T1都夠啦
T5做乜

感覺好似上次分開十幾日送野俾你嘅pack抵啲 依加呢個pack抽完會好空虛

應該係街人唔受t1掛

我都覺分幾日個包過癮D

30場有排打

上次同朋友過炒車
可能teamcom唔夠好
睇人地攻略好似要幾隻坦??

巴打們我掛到50分左右應該走先
要去打材料碎 唔好意思
好多關未清

到時去第一頁搵

好 記得拎10場龍

睇黎要自己打

巨頭們都唔需要打龍了 你打低lv龍速刷10場

S巴去拎野啦

求大佬幫手打 7-1 6 8 9 hell 卡左好多日
亞服 ： 元顏決

我11點走 睇下兩位巴打仲打唔打

番左黎了

你開場

書關個NPC發生咩事

整左容 去左轉韓國

本身就係韓國

啫係下一個媾得

佢對上幾次都係叫左一次之後就消失左
想幫都難

s巴我11.30返到黎掛

20張符無張中攻速

小嘢啦

我無諗過係咁難

咁快玩符魔 我得番1000萬要留番D錢俾球女升T5

難過改Option

符魔要錢㗎咩

真心頂屬200張都難

自閉兒廢薯留名先

為何自閉
玩咗無耐已經4星專光法+UT又廢薯得去邊
你自認廢薯咁我應該廢物都不如

廢物在此

點解要迫我起你底

其實係有班台灣朋友加入左KR

但係佢地係都要玩日伏

咪變左自閉兒囉

s巴我掛得
仲有無日伏巴打bd

雙修無難度啦
例子：S巴

等陣

要溫書果陣兩個服都玩唔到

冇記錯音乃巴係太忙所以少上黎講野

ANY 日服BD ?

等埋s巴

GR輸出
我竟然唔係最低
仲諗住次次都最低

開左先 id?

就得比多陣我

你得就入 喵撚A

入左

次次話打過d都會失蹤 有無人日伏70bd

ME!

黎 Kylyo

你地鬥快入吧 喵撚A

尼祿巴打啦

得1*

留名 d人物升Lv好慢

因住畀人打

入唔到 一係你地打
我都就訓

係咪打錯瞄

一係等我重上下
岩先唔知點解join唔到raid

我應該掛到12點9左右

岩岩去左洗碗

點解d幣無雙倍

講緊uw

nero巴你俾通告整停左

分身無刷到十場龍
蝕咗

準備開分身同自已刷龍

s巴彈左?

巴打仲打?

單機驚

有無咁易中ut碎

打10場實有，唔係隨機

我以為會中

想太多

升t料都好呀

其實個enchant scroll跌率加係咪有bug
點解normal都出咁多
又話hard先有

面具碎都唔差

不要再說了 尋日合左個面具

仲未屌完份asgt 睇黎可以同大家掛多陣

男女合一

棄左日伏?今朝見你1日無on

屌 原來我升左隻人妖

YEAH 冇時間玩兩邊

我都唔刷lu 訓覺
thx 瘋巴

其實我彈左
仲有無人刷

G會巴絲留返尾王去星期六日啦

開始好後悔買左４個pack，用黎換石好似仲好

我想啊

想請問下升到lv80既過程
而家
sonia 71
epis 74
maria 72
laias 70

而家刷到1-8hell
要刷到幾時先轉場去第2度升?
定係係呢度刷到80呢?

你刷到ch7 hell先轉過去

元顏決巴打麻煩下次講定幾時等閒 同埋開定場等或者係公會叫一係直接邀人
因為次次你講完就唔見到人真係想幫你都唔知點幫

諗住幫佢但冇反應

要刷7HELL起碼要番身裝D角色80LV先
如果你而家覺得升好慢就用錢買樽刷經喇

btw 聽人講魔隊刷6hell快過1hell
等巴打你隊野夠lv換好裝可以試下7-4hell開始刷

正常人冇80齊裝都打唔到7-4HELL
所以1-8 掛到80再慢慢搞裝好過

我自己刷到7hell係隻主力epis t5 換完裝3星
隻坦t1就夠 75lv 裝都要3星
之後加多隻控同sub 7xlv
俾巴打參考下

睇左幾位巴打建議
又有問題
買樽刷經 呢樣野係點玩法？
同埋我epis而家先t2,有排都未到5
咁我都係1-6圖hell練到80先
刷3星裝又係咩？龍裝t7係咪lv80先去打好？

6-8 hell 勁快勁易
賣啲波又多錢，1-8 冇咁好刷

最簡單就係1-8 掛到80
之後打70龍
3星裝咪就係T7裝再升星

明白
上面巴打推介6-8hell 而家試下
唔該大家

三星裝即係t7龍裝awake三次 能力有加成
刷經方法好易 買樽
100萬同260萬都可以
然後拎隻61lv裝樽放入隊到又確保過到hell關就得
btw 提下巴打經卷同埋hot time可以疊
epis一日冇t3 一日都係殘廢 subdps都仲唔到
如果想升佢做主力就t5 不過其實建議玩miri好啲

咁我有排都無咁既能力玩裝樽啦
miri係邊隻?真係盡量唔想用仔
係日服買左個新手揀角我都揀左卷法都唔揀theo,雖然爬過文知theo完勝

theo有撚
不了

新手真係唔建議買樽
升裝好食錢

升option玩幾下就唔見晒啲錢

我自己好似 78 t2 rephy 80 t4 arch ~78 t2 theo 71t2 sonia 刷7-2 升，ch7 hell 好似多經d但係少錢d，同埋果關帶個鳥人面具就ok。我自己感覺刷7-2快d

日服送隻女僕
不過巴打家陣個陣其實都夠打 係要慢慢下嘢先姐

日服黎講最快成型隊應該係：
Miri 送既，2 星揀兔奶，3 星揀蛋妹，5 星揀Maria
用鑽買Theo 同Sonia，咁樣PVE PVP 龍都可以有隊打

你係咪想講獸人 兔奶3星

係，成日撈亂

識貨 兩隻人獸系列 又獸人又兔奶

原來個index要打死先可以解鎖 姐係wb唔洗諗

一定要尾刀?

gr都係

WB其實可以有幾多個人尾刀
如果WB1%既時候100個人入去打 咁點先計邊個最後殺左隻王

原來我咁都solo到rdh同pdh

唔係日服唔駛驚

準備好似萬巴咁雙修成唔到仙

我亞服其實可以唔理，係日服未有人上水冇龍打先玩番下亞服

我打埋d日常野就掛得

有冇巴打BD

你得話我聽啦

得 打?

無nyx都bug

你入唔入得番？

重開緊

IOS又要更新多次個app

又要我轉日本app store

想問問 蛋妹得uw 係咪都冇乜用？

Uw t5係基本 ut係bonus

有ut可以無限oc

useful information

inn 出獸人係唔係都溝住先
已有 t5 rephy 蛋妹 t3 frey
等mitra等左2個星期都唔出現

why not 除非你好想要mitra啦

同埋就黎溝到公會女 wb team好似無位放獸人 (主要係太樣衰而我又無darkness skin)
main dps
sup dps x2
rephy
蛋妹
frey
公會女
sonia

Thx 巴打們

而家先得5萬fd point, 幾時先溝到公會妹連專

rephy係做咩

見reddit個tierlist寫wb2有s就用

reddit張list 亂咁黎

冇毒奶用rephy都冇咩問題既 不過最好有

原本inn等緊 毒奶/mitra 等既時間都溝一隻英
咁溝獸人頂住先

見一隻溝一隻先係明智

你又唔課急唔嚟喎

之前WB2好難，Rephy 幫到手
依家

想問下Clause, Gau, Theo, Frey 呢個組合可唔可以solo BD 70?

有冇亞服bd?

係bookmark到搵到個kr#20，開番出黎睇，見到好多冇再出現既id，百幾個post都係得我地幾個小薯自己9up

Post 20有冇我係到

就係見個post長期係頂先down黎玩

錢去得真係快....
之前AFK 一排, 儲落億幾兩銀...
一陣就用哂, 角色又要升星, 裝又要升星....

好窮呀

有

慢慢黎啦
我而家有成6億 都冇咩點用過錢
都係等有活動至有錢

個時真係一日幾個POST

果陣你地仲搵緊點玩

有用就係
lakrak -> Nalia (已有miruru) -> selene -> mirianne (早排碎完uw ut 已有epis)
呢4隻loop左成2個星期 懷疑更新前有bug

搭單問下
用龍幣換kinship gift
60k 換2000
300k 換3000

究竟係咩一回事

同埋呢2/3000 點
係指npc個進度 定係 溝英/換素材個友情

不要再說了 諗起隻T5 LUNA真係想del左佢

當年一開波清場都有一陣快感既

無課應唔應該用依家50石reforge d裝?
定都係慢慢等may姐到買黎洗

有課冇課都要用石re架啦 reforge ticket留返比公會裝同ut

好難明咩
換齊就一星期1萬6

我自己都係玩luna既人但係資源有限t4就算，同埋知道pvp其實用血戒就打得贏低星專luna。畢竟我一直都係周圍群堆美服大佬，亞服搵下其他大佬搵info

點解我會覺得個問題仲難明

日服想睇下萬氏巴你係唔會玩番日服定係休息幾日，摺柒毒矮窮係咪唔得閒on，psy048係咪依到既，你2day駛唔駛幫你留位？

R撚哂頭

用
我而家洗到400石, 即係博4次。
(即50/100/200/400)

係NPC進度
6星期多啲就一隻NPC

自從俾人屌完之後就無玩到

gift同溝英完全冇關係 只適用於溝npc
同埋你想快啲溝到npc咪買埋300k囉 貴啲好正常姐

萬氏巴都退埋

請問Clause同Nalia(有專武) 應該用邊隻做tank好 另外有光法 大奶 Maria

Q1.
60k就有2k點
點解300k換得3k點

啱啱估到…應該好似課月包ruby咁
想加快就要付出更多

多謝各位解答

10隻手指數得哂日伏巴打 岀台伏過陣拉人入日伏

有得解架咩
遊戲設定

日服我自爆了
望到個PATCH NOTE 灰到唔想玩

點解 個patch note有咩問題

sorry 唔明
點解要留?
唔係一樣既咩?
我淨係試過用ticket洗UT
洗完好似仲可以洗另一項
係咪ticket無限任洗
石洗完一項就固定左其他3項?

只可以洗一項 其餘三項會固定 公會裝難有 3屬更難有

通常係買得愈多愈平

點知呢隻 先限你次數
想要更多? 食炒價啦

係一樣
但係龍裝無限打
你呢件洗唔到可以打下一件
UT同公會裝唔係,所以會洗到1600石
用卷就抵好多

因為你洗愈多次就用愈多石 reforge ticket就唔洗用咁多石

依個patch notes係冇咩嘢出，不過都有人覺得係就出新野比依d活動我地升好裝

用咗8100石買毒奶加校園夠J到下個更新

留意番 nalia唔係坦黎

ok 明白晒
Thank you

亞服越玩越多石，日服就有排升

鳥人物隊

Okok 唔該晒

萬巴做咩棄走日伏

【龍幣】NPC禮物來源【逢星期一重置】

Legendary Enchant Box
限購：每星期限購1箱
售價：50萬龍幣

內容：金色附魔劵(隨機一張)
新手前期龍幣不足，所以不建議購買，如龍幣充足者即購之

Baby Dragon's Kinship Gift Box
限購：每星期限購5箱
售價：6萬龍幣

內容：5個100好感度禮物及1個1500好感度禮物
必買，無課者NPC好感度之重要來源

全購即為25x100 + 5x1500 = 1萬好感度

Dragon's Kinship Gift Box
限購：每星期限購2箱
售價：30萬龍幣

內容：2個1500好感度禮物
必買，無課者NPC好感度之重要來源

全購即為2x1500x2 = 6000好感度

因此，如每星期購買5個Baby Dragon's Kinship Gift Box 及 2個Dragon's Kinship Gift Box
即可每星期取得1萬6千好感度禮物

要取得一隻NPC英雄及取得英雄後再取其專武需要10萬好感度
因此如只使用此方法共需七星期才能取得

日伏唔係同亞服一樣架咩?

？

湯巴又有教學

BTW T7粒mana
我見好多人量產
啲龍幣點夠用

T7粒mana??

第一頁越黎越多

啲人掛成晚龍架

放UT個格嘅
Forge T7條list 第1個

廿幾萬 20場都打有

G會留返隻尾王去星期日

我真係唔知有得買

成日執咗兩嘢就走咗去Hea

咁要放埋落第一頁啦

剛剛補完返index d怪物資料
拎到唔少花花石碎

有冇人80bd

-1

訓既得唔得

亞服招好友
bizzar
bizzar1963
bizzar1999
3個人

得 id?

rVs

咩黎

wait

望望成就

打返主線真係好浪費時間

美屍巴我去做其他野鳥，掛住係度

見到了 真係幾麻煩
V 社可唔可以count 我之前打過果d啊

好

時巴好似清完quest冇耐

佢Refresh 第三日清晒

咁係邊個巴打依排先清quest

有冇人有 萬像物語

分勁撚多server
連珠打人
0興趣

巴打我打到6點

係咪無AUTO

reset完就預人清成就，清完而家又再出啲野又要再打過，又無得auto去下一關，想放置都無邊有心機再打過

冇
不過我覺得幾好玩
星辰ser

依家有張UW自選, 究竟係換把0*UW 比毒奶定係, 升1* 蜘蛛女/THEO好? 如果本身隻MAIN DPS夠高DPS 蜘蛛女UW個AMP提升會唔會大過毒奶把野

SET 左MACRO 不過一到有分支關就要手動

巴打你係咪走左呀？

見佢D晝風幾靚

係呀 我去升lv
多謝巴打

好好好～

成班見到日服就高__緊

真係點叫都係要去玩日服唔玩亞服

雙修...不了

去日服做老屎忽

去到邊都係跟大佬玩

0* UW先

好, 唔該巴打

岩岩唔記得睇

annetta會唔會有新build

仲打唔打

咩新build

冇
換左把ut睇下有冇另一種點法姐

有咩關係

唔打住了，再打都今晚先

我s2 light 換咗s3.
有ot s3減傷個覆蓋率大咗

就係諗緊

你鐘意既咪用t7紅裝加攻lor

我覺得s2始終係annette招牌技 我寧願佢cc immune長駐

上次改返s1 s3 amp可以重疊之後已經改返點S3, 同UT好似無乜關係

講得再多再好

叫得再多再好

台仔都係台仔 永遠都只係識巴哈

唉...

我自己就覺得做到oc長註應該無咩分別 差3秒其實都係一個普攻。可能我未見到自己要s2個immue長註嘅情況

屌我知啦，我仲有frey，唔怪得無乜點中cc

係覆蓋率嘅問題 唔關重疊事

其實打wb2有膠同蛋妹兩招清負面我覺得好夠, 有ut之後蛋妹個cd又面得快咗

覆蓋率係講緊邊方面 同埋蛋妹S3有減傷咩? 我睇極張圖都唔係好見有

其實就咁睇又好似唔洗點s2都可以長駐

g會王殺定唔殺

頭先見到底巴話 唔好殺

處女ut
蛋妹定jane好

我應該都係蛋妹
見同佢咁有緣

S3 dark
你快咗入oc, s3咪回得快咗，咁佢減傷debuff維持個時間咪多咗。覆蓋率就係指呢樣

蛋妹 我下一件先jane

想問下有關職業要既4屬問題
dps:攻,攻速,爆同爆傷
坦:血,雙防,攻速
咁奶同輔助又要d咩屬?

另一個問題,第一頁巴打整既攻略話波妹T5=T5=冰龍套 Max HP、ATK Spd、Crit、Crit DMG
咁T5之後都係一樣?定轉黑龍套+個4屬?

S3 dark 唔係目標受到魔法傷害+25%咩

奶同support 同dps一樣

T5前是撚但啦（好似係）

Oh sor增傷

日服bd 召集

蛋佢老母妹

我以為我眼花

我打

名

Ramie17

Ramiel17先岩

邀左

巴打係咩 我自己入 岩岩打緊pvp

我發現左一個好大既問題……
原來係Game入面係睇唔到Skin張美術圖既全身
今次光法同cass都ｊ唔到隻腳

做地圖角

仍應該係講緊CG

cg靚過3d模組好多

C姐校服CG隻腳係高幾班

斷左 我重開緊

Ok

卡死左等等我

入到了

日服70BD -1

asia bd 有冇

巴打我彈左

日伏70BD-1

仲有位?

仲有
ID:ChiTaKu

OK 而家入

我去做asg 有咩冬瓜豆腐再叫我

仲好兇狠，忍唔住買左
其實CG係Computer Graphic，廣義上3D模組都係CG

想問打BD有冇話要本身幾多lvl ，先可以打幾lvl 的龍，
好似70BD咁，要幾多lvl 先好邀人或入人場

70BD最好都有番75UP T1或以上
不過其實上黎搵巴打就點都得

原來我頭先唔記得開MARCO
SOR 巴打

好似有隻英30lv 就入得
有人比你訓你求奇放隻英 打幾多級都得

日服：睇巴絲們要求
亞服：你放隻1Lv都可以跟瞓場
不過日服應該都就嚟可以

頭先無聊走去巴哈行一圈
啲見解同分析
仲鳩過日本攻略網

有冇bd

同一隊野試過200億死
又試過打到500幾億

同#20之前有冇得比

你隻MITRA低星專DPS已經過我SELENE

#20我有玩未?

我平均都係250就死晒

原來#20我啱啱玩
仲玩緊傘妹

問題係班人信巴哈多過信我...

仲要搬第二個群組既"大佬"講

咪又係巴哈搬運工

睇番你問d野真係

原來日服新ac已經冇哂野送
連miri都無得拎了

呢邊有3個wb頭10 邊個大啲 佢地群係咪有lzj

我會信ngacn個qq群d人講嘢，因為d大佬都係入面

台狗係無腦

邊個POST呀

大陸個邊都上唔到巴哈

ON9仔係無處不在
講完唔聽可以唔理佢了

想過去笑下咋

hea玩咪算

有冇笑料分享下

見到有人推龍女 已經唔想同佢嘈

岩架啦害死班含家剷台仔

龍女打pvp，尤其係wall deck其實同rephy一樣都好有用。兩隻各有各好，唔係真係咁差，但係話推上神抬又真係唔得

新手 亞服 打pvp 仲唔係推佢去死

之前見到有個台仔玩左一兩個月就開post教人
佢話nyx nerf完仲勁左

搵人開post教玩reina啦

其實音乃巴口中嘅嗰班人即係邊個

順便玩埋nyx

你地大獲啦夠膽笑台仔 一陣佢地責低哂你地名報警告你地

無指名道姓無事

點告

巴打我轉再打 解日任

睇到R哂頭

唔知 得台灣先會有得告

香港如果係咁應該全部人坐晒

台灣仔正戇鳩
有指名道姓
告我吧

講到好似係香港唔係坐監咁

湯丸巴小心D講野

仲要考究下呢單台灣報導係唔係可信
世界四大不可信

sad but true

所以我用湯丸巴唔係香港

但係湯巴係台灣
利申台仔打機不嬲無腦，巴哈pad個啲吹奏post都唔知out咗幾多世

其實你去巴哈望下
十個版有十個版
成頁都係問題
真係唔知佢地係冇腦定係唔識字

我地冇錢先要用腦玩姐

賤巴明明係課長

咁黑人係香港被人告係咪都要入去坐

我玩緊Selene's Raid
同你地玩嘅唔係同一隻GAME

無抵觸

玩Selene唔使用腦嘅
用____咪得囉

有冇日服70BD

呢個野係咪廢

唔記得打wb 屌 4把專武無左

日服咁快完咗

係喎 我都唔記得

今次好似算慢

8把uw石沉大海

屌！！！！！！

12把

屌啦星蝕到入肉

亞服有冇BD

貓巴愛巴15分鐘後試唔試下80龍

Sd email比vespa

日服BD-1

id:ming99jai

打緊cs 夜d

又未打WB就閂左門

有冇巴打70BD
應該掛到點幾就收

可以同你地打住等貓巴

等我地快手完呢場先

可以嘅

可以入了

來緊

慢慢唔急

等貓巴打埋cs先

日伏70BD 召喚

我afk一陣先 巴打們唔掛就自己走喇
thx!

瘋巴或姐聽日先試 d fd扯住我唔俾我走

散band? 咁我都去休息先
聽日再戰

瘋巴愛巴係咪到 可以試

頂，又嘥多我一日

未訓既記得打ＷＢ

召喚

唔係喎 岩岩開左HOTTIME+錢卷 唔行得開住

到佢唔得

我解陣野等你地

湯巴轉基記

依隻一早用咗5星劵換

原來有既都會出俾你?

望下ID先啦

sor

頂唔順 訓先 聽日翻早 貓巴愛巴 聽晚再試

2個人掛冰龍訓點睇

我ok

now?

go

再黎

你個劇本唔夠人開唔開始到 我過個會開唔到波 你得既我俾個房長你

我有錄到唔夠人版

正

3會做咩咁快清王

你兩條友

日服有冇龍打？

亞服 BD 招一日炮友

一開game就見到死咗 我今日未打

same

今日冇人打BD

呢排玩到好頹，睇黎棄驚不遠

咁我有冇多個分身玩

洗左10000石終於齊哂4件SONIA4屬
如果仲要打冰龍我可以讓裝

一件3屬都無

等我hotime完左繼續

仲有冇位，反正我有咩要咩唔會話爭坦裝

一齋放棄算啦 我都無心機bid

wb仲未死

你地開場搵埋我啦

要等下貓巴幾點完 我打場LOL先

個幾鐘後

綁左私人FB, 有無辦法解綁

#metoo

出左INDEX都估到有人搶尾刀
估唔到咁早

邊個
咁計法起碼冇左4場point

咁自私既

平時無咩上水既巴打黎 同埋好似有前科

有冇日服70冰龍場可以掛

自膠 原來hot time緊

開名未

記佢2次大過

有前科咁睇下練會長會唔會做下野
第一次都叫有得傾

其實儲 index有咩拎

又係個啲入完會就做cd-rom?

成就果到拎花花碎掛

攞左7千幾萬

7000幾萬花花石碎

宜家新手咁多野攞叫老屁屁點追

好彩尋晚打左

我記得佢喎
好似上次都試過尾刀, 但又無點係連登出現過

其實條友係咪無AC

V社：老屁屁返鄉下啦，我哋只在意新課長

Google id
搵到係邊位巴打了

我唔肯定有無認錯人 唔肯定佢初犯定點

召喚愛巴s巴冰龍

T5 冰龍裝SONIA 件甲上MAX HP好定CRI DMG?

搞緊啲裝黎

hp

唔該

可以GO了
ID: Kylyo

你地開左？

愛巴入

感覺上可以試下75

得71 打上去

好似幾輕鬆喎

個名咁熟面口既 係呢個po定其他po見過佢

一下清場

收番輕鬆

sorry, 係我黎。 打左guild 王

推

今日先星期六朝早，你好趕住打死隻王呀

今日返工已經打到唔wb
估唔到連gr 都冇埋

1

唔好意思，沒睇就打左, 我自己quit guild算啦。

俾幾分鐘我ok?

ok

ok了

咁又唔洗 今次算啦 下次真係唔好

咩名

TanyaBB世界第一

多謝你，但我岩先已經按左quit

黎g會 已經冇咩活人

合併時候不遠了

兩個會合埋既話唔開hell捱唔到一個禮拜

你地勤力d刷體打3次lor

叫咩名? 好似quit左後我要等7日先可以申請新會?

第一頁 1日申請 7日打gr

洗唔洗即刻quit呀

我彃驚

哈妮巴仲打唔打

打

有無亞服BD有位

我都打

BD-1

巴打off左

在線了

彈驚,現在入緊黎

最近太忙都唔得閒協龍，仲差一個大npc box未夠龍幣買

練巴你驚斷可以俾我做房主，我手動中

咁我直接俾定你

打機就係唔想煩，quit左就算

申請咗入lihkg3

ID: 魔法嵐

美屍巴彈左?

係街 肥仔巴係唔係到 我開返要自入

佢好似響度 但唔知佢有冇睇連登

係到

我re一re game 先

你OK就入美屍巴埸

哈妮巴我又彈

冇彈驚 好彩係may姐前面

用NOX一味彈，又一味疾，真係火都黎

搵唔到美屍

我找到WO

哈妮巴係度嗎

我都彈左

我再開

84BD 喎

練巴HAND左定無體

清緊倉

依家就hand左

你同結衣巴都斷哂

入緊，俾多次個id我

我想問除左公廁四屬之外 penetration / lifesteal 有冇用

Harutyaa

我add左fd搵唔到，你add我丫

咁大概要升到幾多先夠 定係當未洗到嗰四屬頂住先

1條夠哂

PEN可以多ｄ，１～２條都ｏｋ
但吸血１條就夠

thx bro 明白晒

哈妮巴彈左？

我唔打住，今日我要煮飯，哈妮巴下次再黎

可唔可以煮埋我個份

兩位巴打我打到6點 thx

冇彈啊 下次再打啦

鬥大巴彈左

練巴 結衣巴 我彈左

停一停先 要刷一刷LOH先

OK~

6點刷到loh咩

原來未夠鐘

到我煮野食唔刷住

走左個 ?

我唔打

頂唔到

黑仔點算

我岩岩先知走左
有冇人打?

我可以頂上

入我個埸

等我一陣 打埋個經驗關

黑仔打打下彈左

講完即刻彈 神燈

我發現每次換人 換埸就會咁

仲係頂唔緊

我彈左驚姐? 同頭先配置一樣WO

試多次

你未開MACRO

哈妮巴GG

咩事

唔見左你既? 我個介面SOSAD

我都唔知咩事 睇緊劇

三屬耳環勁難刷 次次出都2-3人BID

roi本身一個lifesteal都無 咁應該繼續用左
定唔洗lifesteal用右?

緊係要右

有無訓龍團

攻速+回魔，完美，仲要高加

1星

仲有人手動應該係日服

即係淨係MK已經3UT，到底係歐皇定課返嚟

日服係度搵團咪唔會BID

公會裝仲未出到一件耳環係用得到

跟湯丸0課
真係住歐洲既歐洲人

歐到仆街喎

自選ut 2個屬都洗左4 5次都係咁既垃圾 你個舊仲要原生 點夠你玩

我都覺
仲要岩岩單抽出 不過幾日前倒左30抽落海

點解我0課都無你咁歐

30抽姐 經常射300抽落海得個桔

黑仔

咪同歐洲人比

啱啊 次次有新英活動 射返100抽-200抽落海
己經練到面不改容

你都1* ut

話說你地achievement個度紅抽幾多次

去到9咋

1* ut 問用0*定1*

落左街
踢我啦

你己經彈左
咁散band

80bd -1

都已經好多啦

用右邊好似會再抽多件合兩星

多謝carry 又訓左幾個鐘

咁不如等到抽到critdmg atk先用

我d石用晒係抽到ja
你地班石油王應該去到14-15啦

2028

如果唔整gladi就有

3362

唔聲唔聲

1550

1069

1550都有5星專

1135得把3星

我係時候反省下自己玩左啲咩出黎

我都係走先

搵到可能m巴用過嘅修改版apk

唔好入錯ac

冇down到

係時候dl個mod版慶祝下m巴一週年

究竟佢幾時先肯課金追返進度

應該無咁快，最近佢先去咗日本學整麵包

咁你都仲記得個post

但係你一問佢野 唔係就冇再回過POST咩

我追蹤緊佢，佢開過咩Post撳一個制即刻可以重溫返

M巴課金先定#台主道歉先?

係咪我做多咗

比人追擊左差唔多成年

其實湯丸算小兒科
你去站務台望下#台主啲POST點樣被人追擊

#狗
過街老鼠

有冇人80BD打到1點

你CARRY?

應該冇問題

你開場畀名

bizzar

手動

其實BD81 同71 出D野有咩唔同?

多啲幣

75up有附魔卷

召喚貓巴愛巴

打埋幾場PVP黎 上季要一日內追上去好辛苦

有冇大佬掛T7 以上 BD
求帶

貓巴好似唔係度 75bd打唔打

solo毒龍黎講

我無frey換左小砲 完全打唔到

frey係咪真係咁重要

我依隊AUTO OK，但炒咗幾次車

唔怪得知湯巴唔再打龍
原來自私打

我淨係打到HARD火龍
毒龍唔知點解ROUND2俾佢殺左

唉 睇唔起我地啦

hard毒龍我10次過到1次咁大把 其他3隻過都過唔到

亞服有冇人打hard龍
今個星期三次仲未打

其實我無拎過

無拎過

無龍幣唔知打嚟做乜，又難打

完全理解湯丸
自從開左分身之後一次街場龍都無打過
又快又方便 點bid都得
仲要湯分身係刷吧3星龍弓

15分鐘後 日伏bd召喚

EPIS T5perk
主打龍
T1 血同攻
T2 爆
T3 s2 dark
T5 dark

定係
T1 血同攻
T3 s2 dark
T5 light dark

邊個好D

id: diuneilowmo

我都係聽S巴講靠WB1嗰隊原來可以SOLO HARD 火同毒先試下，點知又真係得
但SOLO 雞過PARTY嗰隻好多，但任務唔計的 ，SOLO只為毒龍附魔劵
同埋SOLO有得AUTO，PARTY無
BTW 3星龍弓唔是我分身 我幫大佬刷代練咋

召喚專精Epis巴絲

本來85%爆既話唔洗點爆?

屌你老母連分身都要出狗男畀我屌你老母v社

2個打住先

好呀

PVE
T1攻血
T3 1技光2技暗
T5 光暗

利申:跟鬼佬同韓仔點

開左場
ID:

me join

湯丸巴咁多分身玩仲開分身？

正式棄坑

湊仔完全冇時間，nevergame 同盟對唔住

笑左

屋企人緊要D
巴打係個好老豆黎

今日食飯見到有個人同老婆一齊湊住b玩kings raid
即刻諗起你

萬巴我12點唔打得唔得

慢慢啦湊仔緊要d啊，但係你唔del帳一日都仲可以番黎玩

係香港未見過人玩kr

暫時出街都未見過人玩
所以響地鐵我好驚開GAME
一開被巴打見到 近乎一定相認

Same here

去觀塘食野見到佢打緊唔知咩

比我認到唔好咩

我都唔會出街玩 用手機玩得耐好慶

你在香港咩

之前

尼祿巴卡左

相認唔好咩

唔係講笑
之前玩某隻電話GAME
上電腦啲cert堂
被個許登LINE GROUP友認出咗

sorry 巴打
岩先去左煮面食

唔想撞到既話，搵日約出黎食飯lor

你埋單

比幫我課金我埋你果份

不了

有冇日服打龍可以join,我想試下個macro

Id Mr194

不停地掛1-8hell d人物都仲係7xlv

好想快d 80打龍拎裝

證明你掛得唔夠多

唔經唔覺已經登入100日

聽晚可以同你打 岩岩刷完

Thank you 巴打

有冇巴打掛龍掛過夜

日服75黑龍過夜有無?

巴打食樽未?

我得番隻clause未頂LV...冇料升T1

reima巴仲掛唔掛?
我地再掛多陣先訓

日服70BD-1

你兩個好勤力

終於完咗隻bau, 跟手出隻鳥人俾我，又浪費咗一日

岩岩先上水冇耐 D體多到喊
尋日冇咩打機 邊睇lol比賽邊溫書做狗

屌 miss左日event

ut碎

咁早考試好似得一間

呢條友讀到痴撚左線

sem尾test姐 冇野既
仲有d asgt要俾狗屌

想問下大家
應該光法t5先定係theo t5先?
家陣心郁郁兩邊唔定..

事因我家陣PVP多數靠光法carry...theo打P真係冇咩用咁

加油

鐘意邊隻就升佢

THEO打乜都得
光法除左TOC 61都唔知有乜用
PVP另計

有冇巴打有升selene
係咪好食高星專

想升隻單體物攻輸出 諗住selene / 鬼爪 / 其他
2隻都有UW

我依家隊野: crow, 毒奶, miruru, phillop

鬼爪魔攻架喎
物理單體得Mitra
再唔係就RIO

魔攻

射lin 回報率太低

新手包+專武買撚左佢

巴打們我想問下日服係咪日文定都係英文？

有得較語言聲

無論你玩咩服
都可以自由選擇配音【目前有三種配分：韓配、英配、日配】

自由選擇介面語言【UP得出都有：英文、韓文、法文、日文，係未有中文，不過台服出九成會有繁中】

點轉?
登入後介面右下角【Language】及【Character Voice】

我覺得呢段字頭貼第一頁第一句

有無日服70/75BD

翻工

買餸

物隊buff & cc嚟講鳥人同miruru邊隻好啲？

Miruru ?

個twice post好好笑
利申:好憎twice

打pvp開始打唔贏 下星期應該最多master

想請問下
MP recovery/attack
MP recovery/DMG

2者有咩唔同?

atk係普攻回魔 dmg係受傷回魔 好似係

thz.
即係一個俾Tank 用, 一個俾DPS 用?

有無亞服BD

我清埋日任打

好似冇分,邊隻英食MP就塞晒落去,我隻viska塞晒回mp

你宜家邊隊，epis秒唔秒到一隻？

訓唔訓得?

得掛

epis 龍女 聖母 scarlet
之前一個連技就清場 就算唔得都可以兜後一下秒一隻先
依加一係俾對面秒左隻epis 一係對面隻聖母快出過我3技 就算兜左後都打唔死人行而俾佢秒
見過2百幾名既人隻dps4星專 高我10萬攻

另外果位巴打?

requested

彈左

解monster個achievement明明打晒啲怪，但係100%唔到點搞

佢前幾日更新左圖鑑 可能準備出新關有新怪?

有無日伏 bd id?

求帶

我無呢個能耐
-1強力巴打

咁好心機

都係set Macro

巴打係地停左係result screen

我覺得依d隊算係要主動鬥快既隊，leo/cass點都要練一隻，epis秒唔秒到又要睇對面後排係咩裝，對面有arch bau(有cc控，arch係archer,自帶acc打assassin) 識玩既mediana （s1擋到一下epis s1）龍女mcrit resist（冇記錯好似係）。maria就都係啦都手快，但係有時有d matchup你唔用s3開會好d，比人地maria s3其實真係幾麻煩，你要係s3地4 tick果下解佢第五下stun但係都有機會人地連得好繼續cc你，另一個方法就係有移位技等s3掂唔到後排，再唔係leo/cass試下拖下。
不過講真係齊裝情況下epis冇咁易秒到後排，比人秒epis既情況都唔應該有，至少打兩下先死。我估大概係你隻epis用耳環？打pvp既話冇人用耳環，要用血戒

召喚結衣巴

準備溝到cass 又要打隻4屬血戒

我依家有
T4 epis
T4 jane
T1 Rephy
T1 Maria

啱啱溝咗sonia同蛋妹 夠料可以t4是但一隻
我想請問t4邊隻先 定係有其他更加好嘅選擇？ 唔該曬

慢慢啦

t5先啦

因為我想t4多1次拎quest
即係巴打建議係我t5咗epis先？

多1隻*

咁做左任先 蛋妹

頭先睇緊野

好呀唔該曬你

諗諗下好似兔仔先好啲 一係升frey

收到

有花生食

諗緊好唔好襯無乜野升T5埋隻kaulah

日伏有無bd id

兩位巴打我打埋呢場要出出去, 下次有機會再打過 thx

想打BD

打哂pvp邀你

都係唔打 10打9輸

見唔到你on

有冇亞服巴打BD

有無亞服巴打 可以幫下cr hell
小弟可出既hero

舊圖 e家有埋may姐

我都想打hell

巴打 ID?

想打HARD 有冇巴打

貓巴都輸我更加唔洗打
on左

轉頭入

野房偶遇波波巴
不過佢唔理我

應該掛緊機啫

湯巴幾時開團帶cr hell
我等緊個200碎開飯

而家掛機咁人性化架?
見到齊腳先開始咁

掛緊機

我場主 SET齊角色先開始

可以咁SET架? 想問下點SET

我Hell一場都過到

之前JOE爸神柱帶團你無入?

你做場主 RUN一次就明

唔係個個都入到

貓巴係唔係到，我要睇下我隊pvp差幾遠

你不嬲秒開我 點試

上個禮拜開始就已經唔係

而家用miri(1*UW,UT),蛋妹(0*UW),jane(0*UW,UT),bau(0*UW,有無都可) auto bd
miri主dps,2技盾保自己同蛋妹
蛋妹解CC,幫補,增傷,不過暫時唔夠高T增傷唔夠多
jane 主要增傷用,坦
bau解CC,打CC bar

miri T5 dark打低lv BD效果唔錯,有效提高DPS同埋長時間keep到2技盾
而家算穩定打71lv BD,全部魔防裝通常都硬食到大招,不過大部分情況係方向打唔到miri同蛋妹 一場大約1:30~40前後,miri DPS最後6~7m左右
頂到大招不過有時miri/蛋妹血會見底,通常扣3~5成血,所以費事再上高lv 穩定算

miri要T5外其他T3都夠,蛋妹再高D更好

諗緊好唔好換走bau提高DPS打快D,不過資源唔夠用住先

試下吧

bau係pve通常都冇咩用，除非有d cr你想用黎擋一下，你有蛋妹當做奶其實我覺得你有cc訓條龍仲穩過你攞一隻奶

打錯左,gau先係

日服70/75BD最後召集

點打

邀

修正返係gau

我會換miriane算因為miri既dps唔係打龍既dps係打龍仔既dps

睇緊你d裝

想象唔到要換走耳環 本來已經秒唔到人

所以我先拎T5 dark,清小龍快個lock到大龍就好快打完
phase1 既話大約4~5m
而家係反正都食到大招gau叔換增傷可能好D
最大問題係我主DPS得miri

其實都幾難，dps對專要求又高，我隻rephy仲係用緊黑龍裝未max雖然有鏡，加上你好似冇用ignore mblock所以應該難打d

你係咪預左單刷，係你就升多隻dps都得

我同貓巴打緊日服75BD, 有一個訓位,有興趣留ID

可唔可以預個位我打埋pvp黎

有諗過
儲下資源試下換左佢

龍弓走唔甩

宜家黎 XD06

ignore mblock?

s1 dark

原來要用

冇記錯應該要用，不過你有隻tanya係到，唔nerf既話你pvp可以收番隻epis

偷睇我隻tanya
下把專武換tanya

我覺得ut緊要d，佢果下dispel真係屌出黎，專既話越高星代表你可以轉多d atk做dodge。佢唔改dodge既話assassin都會繼續on9落去

咁ut應該換俾epis定tanya好
FF過epis 3技3cost好似秒快d?

我個人覺得epis pvp開始落伍，仲要記得你會見到越黎越多ricardo

唉.....t5埋隻波女就t5 tayan啦 epis留黎打wb算

搵定一樣野黎玩先，如果唔係兩頭唔到岸。wb係一樣好長期既野仲要你一定要跟住進步，我建議top1%就夠，不過pvp既問題係你要靠人幫你打龍，guild raid一係你升一隊打，一係你等個盟carry 你

屌你老母垃圾bug's raid

wb次次都得4% gr同打龍我都係同一隊 都係想著重左pvp先 起碼次次都有1200石拎
依加真係10打9輸

我就自認唔夠錢5*d專同人癲，所以玩穩陣wall deck算希望challenger m3就算

Wall Deck點組?
我唔知升隻刺客為左打pvp

5*專真係癡線
過多十幾日有m3都偷笑

wb top5%都未試過入，點樣入到1%

rephy/lailas demia/ricardo sonia scarlet

冇記錯你係咁轉英黎玩搞到好似咩都爭d咁，你自己組好一隊再比資源落去（升專同t5）我自己覺得一隊野t5，dps有3*應該都唔會上唔到1%

80bd

有冇人

星期日一個人都冇

有人呀 你想打我可以開場

推POST速度變慢了

跟機 岩岩先返黎

走左去SOLO HARD龍打卷

五奶場 CLS

roi一死就

死又唔扣體 過到就得啦

冇咩效率

係架
不過一返黎已經散左隊
洋介巴你地有無英要放 有既我收返埋THEO

又唔係無限體,講咩效率

收獸奶落男盾應該可以82

過勞死

長期用唔晒

300支等緊我課到800包 E家長11X/200

s巴停左

無, 我都只會放THEO

無目標升

愛巴s巴我彈左 唔打住 你地加油

日伏BD召喚

我煮緊飯sosad

Nyx呢

美屍巴, 曬冷巴
我彈左驚

而家我唔會放NYX, 因為覺得太廢

睇來2位巴打都唔知我已經彈左

曬巴係唔係到

sorry 岩岩先見到 我唔打啦 感謝兩位巴打carry

咁下次再打啦

今年真係做乜q
我煮煮下飯切親手
老是受傷害真係我估一定係犯太歲

好橙